Kiaboard 有update!!

快d 多謝望遠巴

up完 個人精神咗

真係好撚好用，已經課晒d野
想課金支持下都唔得

Kaiboard 而家靠口碑，人傳人話好用應該會有增長

終於fix 咗 chrome 食字碼個問題 好感動

kaiboard 有冇得set 返原本個3d touch浮標功能

Down返嚟用先

正呀

名都打錯